有抑鬱有自殺傾向想買保險(住院醫療保)一問

打過去問保柏，佢問我有無自殺傾向我on99答有
其實係咪就算我答佢地有食開抗抑鬱藥，但我未試過因爲自殺入院而同佢地講無自殺傾向就得？

仲有邊間會包精神病門診費用？定係由醫生確診後就唔洗旨意再買？

謝謝大家

有無人

推返上去

平時好多保險巴絲入㗎

急問

Bupa 不嬲唔包mental health, 如果你主要想claim精神科藥物，就唔應該買bupa
據我所知大部分保險公司都係exclude psychological condition.
好似得FDW有出包情緒病既保險

多謝你呀，我宜家研究下先，我係咪應該唔好認自己有自殘同自殺傾向？

唔直接答你
如果你買醫保時，有申報病歷的話，保險公司有機會因應情況exclude 相關疾病。例如，申報自己有胃炎，保險公司可能會係你份保單上出exclusion, 以後你claim 有關胃炎既treatment 都唔包

咁巴打你覺得我有無需要買？
唉，私家好貴，但公立又唔好

我suggest你去搵保險公司，問清楚包情緒病既保險保費幾錢，一年精神科門診次數limit, 每次門診最多可以cover 到幾多，有無long term medication benefit。
如果份保費仲貴過你實際用，咪唔洗買。同埋make sure 你可以每次睇醫生都full claim

識用醫保，係可以gain more than u pay

我係FWD agent， 無錯我公司係有一份危疾保險包情緒病
但絲打如果你原本已經有食緊藥，有keep住去睇醫生
投保時公司會問你攞病歷同醫生報告，之後先會視乎你既情況決定承唔承你保，有可能照樣承保，又可能承保但加不保事項
( 千其唔好諗住隱瞞病歷，公司一定會查到 )
有興趣了解多啲既就tg我

歡迎tg 我 傾下詳情

千萬不要自殺